發現槍神出9100都幾撚勁

岩先肥到仆街 出9100發現出奇地好用

加15%跑速

閂左1技走位換位好撚快

1小時

諗左陣先明 依家仲有人玩架咩

正宗 長船 三日月*4
射到你一面都係

你唔係忙住屌賓賓咩

on9 槍神最好出閃鞋 紅雷 落石 屌地 毒泉 鬼切
連技：一閃埋佢屌地 招兵仔 開大 毒泉 紅雷 落石 鬼切
滿裝既本多都比你秒呀 辣殺

夜晚教完琴都要打下機掛

咁出攻速慢撚到仆街

出正宗無禦神加勁少攻

??

大順風先好用

64波啦

成隊得我一隻主力 D隊友玩咩伊達淺井

玩到後期對面本多肥肥地 我地又無毛毛宇佐